有冇人今日年初一冇活動？

I know that feel